6月12日記者立法會外中Tear Gas證據

[請廣傳]汪汪無出旗使用武力證據

唔好淨係比正評幫手推

推

時事台唔幫手推會沉底啊

幫推
點解又嗌人出番去>??

推呀

已share 又見到鄺仔

你個名

MVP

又見到鄺仔

究竟有幾多個鄺仔？點解周圍都有佢

幫手推埋呢個

[請廣傳]汪汪無出旗使用武力證據

警察(同事)在生命受到威脅之下,迫不得已使用武力驅散人群和控制場面班狗企左係到大半個鐘邊可能生命受到威脅

無處不在的鄺神

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

輕輕一推

HURRY THE FUCK UP

警犬發癲唔洗你教

推
所有片記得back up
Send俾外國傳媒

記得BACKUP FACEBOOK好危險!!

快DBACKUP FACEBOOK好危險!!

鄺神

Ok 推

push

Pisj

推 到柒婆爛閪

推
講日文 係咪日本記者？

鄺仔係咪識分身

而家仲要亂鳩咁拉人 濫權到仆街

推爆去

咩國家記者都係哂度 推到黑警仆街死狗認錯

睇唔到gas 幾時？

推

有日本記者又有鬼佬記者

在

辛苦晒班記者

推！

個西裝叔叔都算係咁

Push

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

鄺神又出現

推上reddit

有冇國際傳媒權益關注機構

鄺仔 辛苦哂

到底鄺仔係咪識分身

pish

又係鄺仔

[推上國際] 警察偷襲毫無防犯嘅記者

幫手推埋依個

推撚哂所有黑警針對記者既片出嚟屌你老母

推
鄺仔i love u

果日係美心出面見到個美心職員係入面頂住對門唔比入=)

推！！

狗改不了吃屎

有冇cap圖
手機data load得好慢

鄺神係咪識多重影分身？

推 鄺。神。

擁

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

又係鄺神，真係冇嘢好講

影武者

Pish

推爆佢老母

鄺神pish

火影

喺公司無開聲，做乜最後又叫人出去？

推

P

推撚爆佢

Pushhhhhh

叫人去廁所搵水沖洗

有日文有台灣國語

[返送中] 放工時間了, 懇請大家千祈唔好用Air Drop四圍傳長輩圖

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

給三毛一個信息，你們認得列寧祖宗，在俄羅斯可是被唾棄的對像，列寧統治的時候也殺了無數的俄羅斯人，和那位至今掛在天安門的臘肉一樣，能在和平時期發起大躍進，反右，整風運動，大飢荒，文革，整死鬥死餓死六千萬中國人，這絕對是史無前例的，所以臘肉最後落得個斷子絕孫的下場。

問：霸占中國領土最多的是誰？答：俄國。
問：未占中國寸土的是誰？答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵占領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？答：俄國。
問：義和團後，主動退還多余賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？答：俄國。
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？答：俄國。
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的是誰？答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割占土地上的華人進行大清洗的是誰？答：俄國。
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？答：俄國。
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？答：俄國。
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？答：美國。
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？答：俄國。
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？答：美國。
問：美國現在的油價是多少？答：38美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？答：美國。
問：擊沉中國越界漁船最多的是誰？答：俄國。
問：要求中共重視中國人權的是誰？答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？答：美國。
問：中國高官子女大多住在哪個國家？答：美國。
問：中國高官貪污的錢多藏在哪個國家？答：美國。
問：中國的朋友是誰？答：俄國。
問：中國的敵人是誰？答：美國。
問：中國外商投資額最高是誰？答：台灣。
問：與中國同文同種是誰？答：台灣。
問：中國的導彈對准的是誰？答：台灣。
問：中國政府每天喊武統血洗的地方？答：台灣。

三毛死全家 屌你老母臭閪生仔冇屎忽 祝你地三毛全家人早日生cancer末期早死

PUSH

好似聽到有日文話中招，有日本記者？

backup左
仲有冇多啲當日中信出面安全區放催淚彈既片

唔

好

停

鄺仔好得意

推佢老母

Push!

Fb睇到話立法會d人擋住門唔比記者入去避
都係鄺神走出黎鬧班保安
佢地先肯開門放記者入去
鄺神

有d咩可以做

點解邊度都見到鄺仔

.

捍衛新聞自由！

我朋友發左個夢，可唔可以幫手解下夢？
尋晚發夢夢見一班揸住相機既人，衝埋去班暴徒到，係咁俾人打。我心諗，係咪ＯＮ９架？衝埋去都有既，班暴徒又射催淚彈又開槍又係咁追人打。同時我又聽到部份既拎住相機既人細細聲叫啲我快啲走，然後將自己擋左係我地同班暴徒中間，用自己部相機同身驅擋住班暴徒，部份仲會突登衝埋暴徒度影相想拖延時間，太明顯既有幾個就俾班暴徒亂棍打埋一份，原來佢地咁勇唔係想拎咩大獎，只係想做肉盾保護班我地。個夢到呢到就醒左喇。

backup 留待他日做證據

推！ 大力推

。